新手砌機求意見

請問各位有無咩意見? 主要打機
1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250

1 x ASUS PRIME B460M-A Micro-ATX
價錢：$770

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$860

1 x (預訂) [僅限砌機]Gigabyte GeForce RTX™ 3060 Ti EAGLE 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Smart BM2 550W 80 Plus Bronze TT Premium Edition Semi Modular
價錢：$459

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,395

電子垃圾

求巴打意見

俾多少少買多條ram 8gb 仲要得 single channel

打咩Game又唔講

Lol 又係Game

Cyberbug又係Game

點睇啊老細

咩Game都玩

發現巴打揀件用都係最平嗰幾隻 又技姦又tt真係好難搞

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500
係2條ram

自膠sor

唔好用nodata啦
用雜牌crucial都係510姐
2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

咩game 都玩13k-14k list先有睇頭

1TB機械硬碟 寧願你唔好買 晒電

Budget 8000

火牛上埋TT隻金牌牛

推

3060 ti $3499 買到?
琴日睇過ssp腦場最平果張都$4099

點解仲未有邪教組織出嚟屌樓豬唔買某個牌子

dt01正常嘢，dt02先唔好用